# SCAU-Chake WEB版 (部署在Openshift v3上面）
#### 摆脱小程序各种限制
`果然腾讯家对小程序控制很严格，api一定得备案，不然只能永远内测。`

很惊讶升级最新版的微信后Web版的体验已经很逼近小程序的体验了，webview肯定是一大趋势。

得益于腾讯家慷慨的开源了WEUI，能做出接近小程序体验的UI。
![主页1](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/005HvNLLgy1fsb1rmj5bfj30u01o0acn.jpg)
![homepage2](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/005HvNLLgy1fsb1r0qb2vj30u01o0wgm.jpg)
![list](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/005HvNLLgy1fsb1ra6ab4j30u01o078a.jpg)
![选修排行](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/005HvNLLgy1fsb1rh9ibrj30u01o0djv.jpg)
![detail](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/005HvNLLgy1fsb1rdpv9xj30u01o0428.jpg)
